[{"Year":2016,"Value":7.6,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Udio gradskog stanovni\u0161tva koje \u017eivi u siroma\u0161nim \u010detvrtima"},{"Year":2018,"Value":7.6,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Udio gradskog stanovni\u0161tva koje \u017eivi u siroma\u0161nim \u010detvrtima"}]