[{"Year":2010,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2011,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2012,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2013,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2014,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2015,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2016,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2017,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2018,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2019,"Value":0,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Broj lokalnih pasmina za koje se \u010duva dovoljno genetskih resursa za rekonstituciju"},{"Year":2000,"Value":62,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2005,"Value":64,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2010,"Value":211,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2012,"Value":434,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2014,"Value":434,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2016,"Value":434,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2017,"Value":479,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2018,"Value":479,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"},{"Year":2019,"Value":479,"UNIT_MEASURE":"Broj","SERIES":"Pasmine biljaka za koje se \u010duva dovoljno geneti\u010dkih resursa (broj)"}]