{"data":{"Year":[2016,2018],"SERIES":["Udio gradskog stanovni\u0161tva koje \u017eivi u siroma\u0161nim \u010detvrtima","Udio gradskog stanovni\u0161tva koje \u017eivi u siroma\u0161nim \u010detvrtima"],"UNIT_MEASURE":["Broj","Broj"],"Value":[7.6,7.6]},"edges":[]}