{"data":{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020],"SERIES":["Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj predsjedavaju\u0107ih stalnih odbora, prema starosti i spolu, gornji dom","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Broj govornika u parlamentu, prema starosti i spolu, u gornjem domu","Odnos \u017eenskih \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u donjem domu ili jednodomnom parlamentu","Odnos za \u017eenske \u010dlanove parlamenata (Odnos udjela \u017eena u parlamentu u udjelu \u017eena u nacionalnom stanovni\u0161tvu sa starosnom podobno\u0161\u0107u kao donja granica), u gornjem domu"],"UNIT_MEASURE":["Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Broj","Odnos","Odnos"],"Spol":["Nije dostupno","Nije dostupno","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci",null,null],"Godine":["Nije dostupno","Nije dostupno","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","Nepoznato","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e","46 godina i vi\u0161e",null,null],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Odbrana","Ljudska prava","Finansije","Vanjski poslovi","Ravnopravnost spolova","Odbrana","Finansije","Vanjski poslovi","Ravnopravnost spolova","Ljudska prava",null,null,null,null,null],"Value":[0.0,0.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,2.0,3.0,0.41605632,0.3882933458]},"edges":{"From":["Spol","Godine"],"To":["Godine","COMPOSITE_BREAKDOWN"]}}