{"Year":[2005,2015,2018],"SERIES":["Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji"],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak"],"Value":[18.0,12.9,20.9]}